頭盔！ 頭盔！

長遮！ 有無長遮呀！ 夠啦 唔好掉落黎啦